點解銀行d囡囡成日著黑絲咁淫？

平時幫公司去銀行入數
企大堂d囡囡...
成日對住d西裝男同事淫笑...
入面一定好淫亂
想入行...應該點加入好

直接去你想做果間銀行 話經理介紹黎 今日可以返得工

係咁
HSBX/ HXB D船P仲淫
得別係班FG MA
係船到扑埋野

入面好淫亂
唔代表你入到去都有份

利申: 做銀行

食唔起MA